今日返工d港鐵員工就慘 無啦啦比人屌老母

利申唔係狗鐵員工

大圍又瀨野

邊位巴打今日有屌過員工老母

一個人落軌影響數萬人陪佢死

條友好想得到身份認同
好想上報紙

跳樓無人理 跳軌先有人理

佢真係成功左 而家個個都關注佢

佢全家都備受關注

病嚟

病人中佢都算醒要幾萬人陪
佢幾時可以病到為民除害